差佬講乜都咪撚信，全部都係假

信一成都死

幫推同借個位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

推

真係, 黑警食言第一. 信用破產.

up

係，為達目的不擇手段既仆街
仆街野係人都識做啦，以為自己好撚醒咁